[全城柯南]我再求求大家，checkcheck呢幾日嘅車cam(唔止831)

除左黨鐵cctv之外 呢幾日太多古怪屍體發現
如果呢兩日車主去過呢堆地方 真係幫幫手睇下有冇可疑事件發生 如果你係開鋪頭都幫手睇下閉路！

仲有西貢嗰頭！ 仲有九龍殮房一帶 如果831 你有出過九龍 留意埋所有mtr升降機出入口！
機會可能渺茫 但我相信百密總有一疏

最後 聽日美領見！

20 連

2

3

4

5

6

7

8

9

推

10

11

12

仲有今日北角！！！！

仲有今日北角！！

冇車 推

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

push

認真行動post又推唔起 我屌